分區宵禁一日，商會就出聲

希望大家唔好再亂傳十八區斬人喇

琴日無開片
估計變左今日
暫時未知咩區

知唔知邊區有呀？我而家返工好擔心

假消息唔好傳